七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

無其他集合地點係灣仔

集合完過去

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

記得推完小弟 兩個Post
再推所所有關野餐既Post

七一野餐團
人數決定一切

推

建議一出地鐵站就係人群
唔會比狗搞支持
但一定要夠時間去睇升旗禮

幫手推

推上熱門

推畀更多人睇

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

go

菲林明道?

去到現場決定

都可以

Push

認真，唔好跳海

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

唔知呢

巴打不如分享多少少畀我地聽？
唔好鬱埋鬱埋
真係冇心情就唔好出
冇人會怪你
最緊要畀機會自己去recover返！
我地撐你

push

究竟係630煲底淨七一修頓淨七一愛丁堡？

【戰棋game】第7-1關佈陣分布圖

推，到時見

藍色箭嘴就係未封，有兩米高水馬，但如果六點前有人塞死晒，林病就入唔到去金紫荊廣場，要室內，穿過會展，行入去。

應該係修頓先集合

主目的係令室外無人升旗，
次目的係升旗禮遇著盾牌兵 + 催淚彈，

視乎人數。

有無計劃如果唔夠人
下一步會點

推返曬71 post上嚟！
大家推時要check清楚係咪新AC打手，唔好被分化/誤導，被廢Post洗板！

現在決定呀 屌你

初步構思下都得掛

想問下正式升旗禮幾點開始？

見d人提議國歌時唱 do you hear the people sing 或者叫口號，其實一齊咆哮「啊——————」咁會唔會更齊更有威嚇

RIP
\|/